\documentclass[a4paper,10pt]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{amssymb,enumitem}

% \include{../../lbr/preambolo}
% \include{..\..\..\lbr/variabili}
% \include{..\..\..\lbr/definizioni}



%opening
\title{{\large Atti del Convegno IX Giornata di studio 
Analisi non standard}\\
Errata Corrige}

\author{Bruno Stecca, Daniele Zambelli}

\begin{document}
\maketitle

Il volume degli Atti, nella sua prima edizione dell'Ottobre 2019, contiene alcuni refusi, anche importanti, spesso dovuti alla mano del redattore. Ce ne scusiamo con gli autori e i lettori.\\

Sul sito www.mathesis.verona.it è disponibile un'edizione aggiornata degli Atti, in 
formato elettronico. 

\begin{itemize}%[noitemsep]
 \item [5,11] \hspace{-2mm}\footnote{5,11 vuol dire pag.5, riga 11.\quad
5,-11: idem, ma la riga è contata dal basso. \quad 
47,1.3 sta per: pag.47, righe 1 e 3.}\hspace{1mm}
\emph{non ``}nanche\emph{'', ma: }''anche'';
 \item [7,5] \emph{non ``}limitandoci\emph{'', ma: }''limitando'';
 \item [7,7] \(\qquad 0  \quad \leqslant  \quad i  
    \quad  <  \quad fni  \quad <  \quad I\)\qquad;
 \item [7,16] \emph{non ``}infinitesiomo\emph{'', ma: }''infinitesimo'';
 \item [9,-6] \emph{non ``}alla pendenza\emph{'', ma: }''la pendenza'';
 \item [14,8] \emph{non ``}le formule\emph{'', ma: }''nelle formule'';
 \item [16,24] \emph{non ``}in \(\mathbb{R}\)e provate\emph{'', ma: }''in \(\mathbb{R}\) e provate''; 
 \item [20,10] \emph{non ``}Ecco che allora che\emph{'', ma: }''Ecco allora che'';
 \item [23,3] \emph{non ``}che \emph{b}cada\emph{'', ma: }''che \emph{b} cada'';
 \item [30,14] \emph{non ``}il punto simmetrico\emph{'', ma: }''il punto \(B'\) simmetrico'';
 \item [31, 5] \emph{non ``}della retta \(AB\) con \(r\)\emph{'', ma: }''della retta \(AB'\) con \(r\)'';
 \item [31,6] \emph{non ``}\quad\(PA-PB=AB'\)\quad\emph{'', ma: }''\quad \(PA-PB'=AB'\)\quad '';
 \item [40,6] \emph{non ``}a un punto della curva ...\emph{'', ma: }''a un punto \(P+dP\) della curva...'';
 \item [47,1.3] \emph{non ``} \(>\)\emph{ '', ma: }``  \(=\)  ``\qquad;
 \item [51,-2]  \emph{non ``}idee, la righe\emph{ '', ma: }``idee, le righe'';
 \item [67,11]  \emph{non ``}proprieta\emph{ '', ma: }``proprietà'';
 \item [74,17]  \emph{non ``}\quad\(\frac{1}{n}\leqslant\epsilon\leqslant\frac{1}{n}\)\quad\emph{ '', ma: }``\quad\(-\frac{1}{n}\leqslant\epsilon\leqslant\frac{1}{n}\)\quad'';
 \item [81,-14]  \emph{non ``}le infinite le proprietà\emph{ '', ma: }``le infinite
proprietà'';
\item [84,-9.-8] \emph{non ``}\quad\(\mathbb{N}\dots \mathbb{Q}\)\quad''
\emph{, ma: }``\quad\(\mathbb{^*N}\dots \mathbb{^*Q}\)\quad'';
 \item [120,12]  \emph{non ``}Defnizione''\emph{, ma: }``Definizione'';
\item [145,8]  \emph{non ``}probelma''\emph{, ma: }``problema'';
\item [150,-4]  \emph{non ``}\quad\(22.73\)\(\times27.27\)cm\quad''\emph{, ma: ``}\quad\(22.73\)cm\(\times27.27\)cm\quad ''; 
\item [160,8] \emph{non ``}le formulazioni e''\emph{, ma: }``le formulazioni'';
\item [161,-6.-5] \emph{non ``}\(\dots t1=\dots \ s1=\dots\)''\emph{, ma: }``
\(\dots t_1=\dots\ s_1\dots\)'';
\item [164,9] \emph{non `` }pero\emph{ '', ma: }`` però '';
\item [164,-7] \emph{non `` }negative;\emph{ '', ma: }`` negative); '';
\item [164,-6] \emph{non ``}contraddittorie).\emph{'', ma: }``contraddittorie.'';
\item [164, nota 16] \emph{non `` }ò\emph{ '', ma: }`` è '';
\item [165,25] \emph{non `` }loro\emph{ '', ma: }`` sua '';
\item [173,-13] \emph{non ``}Mondatori''\emph{, ma: }``Mondadori'';
\item [179,-3] \emph{non `` }differenze, ''\emph{, ma: }`` differenze; '';
\item [190,23]\emph{non ``}T he''\emph{, ma: }``The''.
\end{itemize}


\end{document}
